[
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Argentina?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Buenos Aires",
            "incorrecta1": "Madrid",
            "incorrecta2": "Berlin",
            "incorrecta3": "Paris" },
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Colombia?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Medellín",
            "incorrecta1": "Caracas",
            "incorrecta2": "Santiago",
            "incorrecta3": "Brasilia"},
        "imagen":""
    },

    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Italia?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Roma",
            "incorrecta1": "Sidney",
            "incorrecta2": "Shanghai",
            "incorrecta3": "Lima"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Estados Unidos?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Washington",
            "incorrecta1": "Buenos Aires",
            "incorrecta2": "Sidney",
            "incorrecta3": "Londres"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Inglaterra?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Londres",
            "incorrecta1": "New York",
            "incorrecta2": "Bruselas",
            "incorrecta3": "Madrid"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Chile?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Santiago",
            "incorrecta1": "Montevideo",
            "incorrecta2": "Medellín",
            "incorrecta3": "Tokio"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Japon?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Tokio",
            "incorrecta1": "Shanghai",
            "incorrecta2": "Hiroshima",
            "incorrecta3": "Wuhan"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Paises Bajos?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Amsterdam",
            "incorrecta1": "Berlin",
            "incorrecta2": "Lisboa",
            "incorrecta3": "Zurich"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Suiza?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Zurich",
            "incorrecta1": "Dublin",
            "incorrecta2": "Quito",
            "incorrecta3": "Amsterdam"},
        "imagen":""
    },
    {
        "pregunta": "¿Cuál es la capital de Brasil?",
        "respuestas":{
            "respuesta": "Brasilia",
            "incorrecta1": "Sao Paulo",
            "incorrecta2": "Montevideo",
            "incorrecta3": "Santiago"},
        "imagen":""
    }

]